今日天氣晴朗

我真係好仆街

鐘意人地老婆

本來我唔想諗起

佢又出現

愛與痛的邊緣 - 鄧麗欣

點識?

朋友

都係想發洩下

負評